【抗爭十個月】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXXXIII

#StandWithOzil

雲加

你一年前真係藍屍?

新阿留名

未開始送中仲係支持正苦
到200萬人上街之後轉陣營

topic

香港人好多係咁 未影響到自己就唔會理 本來溫水煮蛙好成功

達蛇

愛蛇

龍蛇

76

其實係 尤其班中產 離緊地 覺得咩都唔關自己事
到發生既事開始會關自己事 就會理 所以林鄭係成件事既connector

616

同女朋友拍拖一個月，仲未見過佢除口罩個樣

有女

然家

爺爺好屈機

雲加差唔多兩年冇輸過波

仲要唔收錢教波

爺爺千秋萬世

快d 去投胎開始下一世ok?

好 爺爺下世乜都唔做 淨係招呼你一個

跛佬

馬天尼利大隻左好多

普狗呢隻反雲狗早d死

【經典過後……】禾仔3周後續約

【Now Sports】禾確特在那場對紐卡素的出色表現後的3星期，就與阿仙奴續長約。

阿仙奴在2012年底大勝紐卡素，禾確特（Theo Walcott）於該仗連中三元，賽後，現場球迷高呼「簽他！」，及至1月中，雖然會方與他仍在討價還價，但當球隊於英足盃第3圈重賽淘汰史雲斯後，領隊雲加心情大好，透露禾確特99%會續約，他當時說：「現時我的樂觀程度達99%。為了他不離隊，我們花了不少時間，雖然暫時仍未可落實，但希望可以在今周末完成。」

果然，球隊在那年1月18日官方宣佈，與當時23歲的禾仔完成續約，新約直至2016年夏天，據報周薪達到10萬鎊。

可惜，禾仔最後在阿仙奴的發展始終不能與亨利看齊，他於2018年初轉投愛華頓。

圖片來源 : ©AFP

里爾新鋒自爆請雲加食檸檬

【Now Sports】里爾射手新貴奧斯文透露，當年拒絕時任阿仙奴領隊雲加親自邀請加盟。

21歲的奧斯文（Victor Osimhen）上季於比甲查內爾入球停不了，今季被里爾帶到法甲延續強勢，於各項賽事上陣38場轟入18球。

原來，他早在2015年為尼日利亞捧走U17世青盃後，已經獲阿仙奴賞識。「我在賽後跟雲加傾談過，他希望我加入阿仙奴，但我當時有很多選擇，如巴塞隆拿、國際米蘭、馬德里體育會、祖雲達斯等。兵工廠是好選擇，但不是最佳。」

奧斯文表示，那時希望加盟一支可以獲得穩定上陣時間的球隊，去改善自己的體能及表現，所以最終選擇了禾夫斯堡。只是，他於德甲也未獲重用，僅和了14場就離隊。

圖片來源 : ©AFP

NEW: Within 24 hours of Amazon activating the "pre-order" option, Arsene Wenger's autobiography is now listed as #1 Best Seller in "Business Biographies & Memoirs" Genre. Delivery to certain regions are now temporarily on hold due to the extremely high demands.

NEW: Arsene Wenger's autobiography has surpassed Sir Alex Ferguson's Autobiography (#62), and Steve Jobs' exclusive biography (#58), within 24 hours of "pre-ordering" and six months prior to the official release date.

Wenger > Steve jobs

又係法甲神鋒

Exclusive: Arsenal in talks to sign Axel Disasi from Reims on five-year deal with Gunners eyeing up summer move for £15m-rated centre back. [@MailSport]

拒絕雲加的下場

From 希臘 | Arsenal and Milan keen on 23 y/o Guinean Olympiakos defensive midfielder Mady Camara who has a valuation of €25m. Both clubs have already made inquiries and are ready to test the waters with a bid.

希望迷雲可以好似玻佬咁鞭到d反雲賤畜屎忽開花

According to @TDfichajes, #Arsenal are very close to announcing the free signing of Layvin Kurzawa on a 5-year-contract.

唔好啦屌

迷雲一人一本自傳

踢法甲38場先得18球

真

基佬都屌打佢

笑撚死 敗走德甲去法甲
法甲射手拿卡黎阿仙奴之前30場法甲入28球
而家咪又係成碌柒咁

30場入18球應該連查狗都屌打佢

咁又誇張左
查狗廢到

I mean查狗喺法甲屌打佢

幾時改口叫查狗

原來今日龍蛇生日迷龍䈬頭

雙層公寓啲女好得人驚

Legend龍蛇

龍狗

咪又係under我地愛蛇做野

尊重

[突發] 紐卡素易手,阿拉伯王室入主4年內挑戰英超冠軍

計埋李城狼隊錫菲聯
我廠過多幾年可以改名做big10

結果係看台龍逼走咗愛狗

再過多幾年改名Big 20

吊你牙，乜野看台龍

Arpo 堆成功人士集資收購阿狗未

龍=阿狗吉祥物

之前又話買牙狗？

雲爺爺既自傳已經係Amazon開放預訂，並於24內成為站內”Business Biographies & Memories”種類中最暢銷書籍。

同時，雲加自傳目前銷售量，已經比同時期費格遜自傳及喬布斯自傳為高。

反雲狗

證明迷雲勢力果然強大
反雲狗仲有咩好講

唯一擔心啲書英國嚟有病毒，等疫情完咗先買

收到wind英國佬冇廁紙用
本野夠厚
買本野用嚟抆屎

唔係話十月先出咩
而家應該係pre order
書商都知多人迷雲 早啲開pre order可以等禾哋慢慢訂 到時唔使食炒價

想講amazon呢本唔寄香港

十月先出

搵轉運公司咪得
呢啲問題點會阻到禾哋支持爺爺

十月就爆第二波啦好似西班牙個隻咁

等到停，可能等幾年

我屌你老母親？

信爺爺 唔怕

果個係尼日利亞佬

但條友前後講過5次話買,全部走哂數

屌你老母 雙層公寓啲女真係痴線 唔係淫娃就好強心計

買阿狗係尼日尼亞佬

依條撚屌大隻講
日本沉沒都仲未買

已經訂左雲蛇自傳了
反雲黨食撚尿

驚條撚
阿狗廢極都有歐霸踢

快手攬炒啦紐狗依家咪有出頭天

高安基點解買阿仙奴？
因為阿仙奴係一隻會生金蛋既雞呀
而家阿狗冇左雲加之後年年蝕錢
有好價仲唔賣咩
巴黎個油王都話如果列斯升班既話會收購
到時英超久隊都富豪球會

試吓一次訂10本返黎
有幾多迷雲要

你訂 我第一個要

買嚟重陽用？

信唔過你

2本thx

如果買哂市場上咁多本返黎
可以當口罩咁炒
到時一本賺幾倍

希望台灣啲書局肯入
咁就唔使搵轉運咁煩
雖然買完應該唔會點睇 當年買完派路本自傳都好少睇

買本乃團寫真劣鳩好過la

牙堀寫真

係 燒嚟比反雲 希望佢地黃泉之下可以熟讀呢本天書 免受打入十八層地獄之苦

以雲加稱呼人多得最人少又縮骨既性格
加上又想係酋長球場起金身同咁愛阿狗
應該本野都冇咩野爆
我就唔信佢自爆比人炒喇

買完都唔諗坐睇，見佢幾多頁下，拎黎墊下野都唔錯

比多幾舊call大6g啦

燒本比愛狗睇

你睇學術書都唔會抱住一個作者有黑材料爆嘅心態去睇啦
你應該用欣賞雲加有錢落你袋嘅角度去睇呢本書
咁成個觀感就fit哂啦

我要
拎黎撚完迷普再拎去抆屎

半本書講險簽

高境界

想睇雲加如何用氣勢震懾伊巴
但又簽唔到

臭燒ig po 皇馬相
係咪想回家

山陽連係乃po都係登神
真係食物鏈最底層

皇馬咁無情嘅球隊點會肯番焯佢
佢競爭性都不復當年啦

連紐卡素都有大水喉了

佢而家咁嘅態度我諗得土耳其波先會買佢

捱咗咁多年終於有曙光

但係睇唔到阿仙奴有曙光

要個班主收皮先得
不過如果由佢個仔接任，可能會好啲

我地有高安基家族

學爺爺為人處事已經夠啦

如果阿記當年留到佢就好

屌奶星 九巴肯回復正常班次未
OT完仲要人等咁耐車 無性架。。。

ot 完就搭的士返屋企claim 返錢啦

係公司訓咪唔洗等車

迷普人上人
可以claim的士錢
我之前份工22:30 先有得claim

OT 補水都無 仲話 claim 車錢

過左8點就可以claim 啦
OT 冇補水唔撚做啦

有得claim錢咁好
仲有得補水

佢勁咩
早幾年好似彈起過 跟手冇聲氣嘅

有補水都唔開ot，準時收工好過
人生最多ot 既時間應該係跟cio 果陣
果斷劈炮唔撈

我 OT 都冇補水
因為冇 OT 呢個 concept
24-hour working day

迷愛logic

工場隔離有宿舍

仲有美職

快D放盤

去左AC果個?

本來仲有支超

港島撚唔洗受狗巴氣
車又乾淨啲 班次又密啲

而家now好似播緊大炒紐果場

有錢仔

1:1

我有預感今場有有十個入波

100分

u 月入200k 簽賣身契好合理

Now專登唔講牙達而家係阿仙奴領隊
淨係話佢15-16退役之後做咗曼城助教
係咪唔想落爺爺面

其實每次見到d球星要去土耳其去中超踢都好心酸
好墜落feel

想買返間住了

屌你老母 3:3

感覺佢性格好港女
可能睇人唔起

咪尾
佢好女仔來

wengerout

禾子

二百幾呎都萬六蚊租
咩世界

過去問佢借糖

佢之前同醫生男友住，有份供樓

高基連

呢場真係禾子阿狗生涯高峰

得你同老婆西睇
兩個係度自hi

咁短

我子戴好波
仆街盤球

想重溫仆街盤球

戴帽 好波

呢場佢做乜都順
仆街盤球完都仲射到

佢供埋俾條仔住

有fyy 做鄰居抵了

仲有兩個助攻
爺爺好波

[突發巨熊]南海再現美軍機 解放軍發文籲準備打仗

係打就快啦

基佬爭啲都戴帽

我放工行都係3個字就番到

咁近

Real Madrid and Barca are both interested in Aubameyang, but isn't their No.1 target. Player expected cost around €50m. Madrid willing to offer Luka Jović as part of Aubameyang deal should they decide move in for him after missing their primary targets. [
@sport
]

From 法國 | Arsenal, Chelsea and Manchester City are following Marseille center back Boubacar Kamara very closely.

搭小巴就5分鐘車程
的士3分鐘

仆街盤球好似得佢施展過
仲要用過呢招幾次
究竟係負碌定係真係有練？

Exclusive: Arteta’s call to try to persuade Arsenal stars to take pay cuts

Arsenal head coach Mikel Arteta held a lengthy conference call with his squad on Wednesday night in a bid to break the deadlock between the club and players over proposed wage cuts.

Sure -6

雲加自傳《我的紅白人生》已經在 Amazon 開始預售，上線24小時內已經登上 “商業傳記和回憶錄” 類別的銷量榜首🎖🏆。

一撚定-6啦
肥朗個d倒掛唔通又日日係咁倒掛練咩

Arsenal face tough competition for Dayot Upamecano (RB Leipzig)

Arsenal face competition from Bayern Munich and Real Madrid for RB Leipzig defender Dayot Upamecano, according to FussballTransfers, citing AS.

“The competition for Upamecano is very strong,” a source told AS, with Bayern Munich wanting to sign a replacement for Jerome Boateng who looks ever-likely to leave the Bundesliga club in the summer.

有印象係打車狗5:3同呢場

黑b個啲仆街射球都好經典射撚入完一定仆街

做咩

睇佢訪問姐睇佢channel原來呢條友訪問左咁多條女

真係幾靚女

好白粒lin又唔黑

正能到

個鼻好假喎

喺YouTube搵到條1901年嘅賽事

假咩？

苯大揾埋揾埋d魂限錢比晒細胃
你班仆街成日買metal build做幫兇

助紂為虐

做咩迫我打j

David Ornstein：

1) 阿迪達在周三晚上與球員進行了一次長時間的電話會議，希望能打破俱樂部與球員間因降薪事宜而陷入的僵局。 阿迪達對當前的局勢感到煩惱，他希望球員能接受俱樂部提出的降薪條款，但是他也承諾無論最後他們作出怎樣的決定，他都將會支持他們。 目前俱樂部與球員之間仍然沒有達成一致，在沒有經紀人參與的情況下，有些球員感到壓力非常大。

2) 像大多數俱樂部一樣，阿仙奴將在今年夏天聽取很多球員的報價。 可能會離開的球員如：Mari， Cédric Soares，梅斯達菲，沙加，托里拉，奧巴美羊，拿卡錫迪等。

Wenger

係某個po到見到包皮

係波仔細左d

最尾想整心唔騷佢

成條片都好尷尬

有冇兄弟睇緊英格蘭

星期五

迷愛

好撚眼訓

日日返工都眼訓

英國媒體報導，高安基考慮注資助阿仙奴渡過因武漢肺炎而帶來的經濟窘境

反高黨仲有咩好講

高狗：注資完冇錢夏天買人了

高狗：班球員疫情期間唔肯減人工 所以無錢買人了

食飽早餐訓番陣先

返到要痾屎先，做阿姐清潔完第一個痾既人

放盤當做下好心

係邊位手足?

下次轉工要cv 要寫埋要求有獨立廁所先得

Home office

SportBild: Arsenal are 'very interested' in signing Jonathan Tah. However, there are concerns over his release clause of €40m which is said to expire on May 31st with uncertainty as to when the transfer window will open. 👀

@Arsenal

中堅fc

買中場/左翼未
中堅多到開隊波踢都得

收到風 係陸子

mola

上amazon搵唔到嘅

下左架

[有圖] Pornhub搜尋激增76倍 《FFVII 重製版》蒂法奪熱搜冠軍

呢到啲鹽濕會然 睇左個po未

點解

廁紙唔比出口

以為篤數俾amazon發現左，嚇死

amazon us仲有

換左link

Not ship to hk

有無手足搞代購

【數說英超】英超倫敦打吡王誰屬？

【Now Sports】本周英超重溫的主題是倫敦球隊，到底英超成立至今20多年，哪支球隊是倫敦打吡之王？答案是車路士，而這個「王位」本季才易手。

打從英超於1992成立至今，多支倫敦球隊完成200場以上的打吡戰，本季之前，阿仙奴佔優，不過今季兵工廠出戰8場打吡只贏兩場，這個倒退戰績令車路士有機可乘。藍戰士憑本季打吡戰7戰5勝1和1負的佳績，以1分之微力壓兵工廠，暫列倫敦打吡戰榜首。

至於屈福特是目前在這個榜排榜尾的球隊，而事實上本季進行7場英超倫敦打吡未贏過，戰績為3和4負，而本季餘下3場倫敦打吡，即使全勝，本季也不能擺脫包尾大蹯的命運。

英超倫敦打吡積分榜
（1992-2020*）
球隊 賽 勝 和 負 得球 失球 球差 積分
車路士 267 140 70 57 444 265 179 490
阿仙奴 268 139 72 57 465 272 193 489
熱刺 267 98 79 90 364 350 14 373
韋斯咸 231 74 50 107 267 353 -86 272
水晶宮 112 28 27 57 108 174 -66 111
富咸 132 25 35 72 131 228 -97 110
溫布頓 80 25 22 33 93 115 -22 97
查爾頓 78 23 17 38 92 129 -37 86
昆士柏流浪 70 17 20 33 67 92 -25 71
屈福特 71 14 18 39 72 125 -53 60
*截至07/03/20

圖片來源 : ©AFP

等睇買完走數

睇到之後po條link，入去就搵到了，唔知點解自己打名search唔到

thanks

@mk同david

迷得雲嘅手足都係有交帶 走數果d一定係反雲嘅鬼

呢到最多反雲扮迷雲

Mikel Arteta is ready to lead by example by taking a substantial pay cut. [MailSport/@SamiMokbel81_DM]

唔開名啦
希望神射手查馬x反省下

Arsenal are keeping a close eye on Julian Draxler's situation. [@footmercato]

達哥好波

佢當年冇疫症都減人工啦

打住re打

郵報 Sami Mokbel：

1）目前阿仙奴財政壓力較大，克倫克已經向俱樂部進行了注資；

2）阿仙奴管理層主動降薪（至少）33%；

3）阿迪達自願降薪 ，並希望能起到模範作用；

4）阿仙奴接近與全體球員達成未來一年12.5%的減薪協議，原本有很多球員不願意減薪，但阿迪達和比爾連說服了所有球員。

比狗

diulasing，忍唔住要係公司開game J Tifa 了

我地達蛇好有雲蛇feel

tifa正d定你個秘書正d

阿仙奴辛尼特

那有秘書，佢地尾me

沙高透露當年拒絕巴塞、拜仁、阿仙奴

現效力水晶宮的馬馬度沙高回想2013年離開出身地PSG，以1700萬英鎊身價轉投利物浦，過程中曾拒絕巴塞隆拿、拜仁慕尼黑、阿仙奴。

為「紅軍」效力3個完整球季、上陣80次的沙高回想：「當我離開PSG，我有好一些機會，來自巴塞、拜仁、阿仙奴和利物浦。我選擇利物浦因為他們歷史悠久，而且是我夢想球會之一，我有機會在那裏度過4年，在了不起的球迷面前身披『紅軍』戰衣。而且，我跟管理層關係也很好，亦有幸跟蘇亞雷斯、古天奴、史杜歷治、謝拉特這些頂尖球員共事，十分快樂。」沙高2017年先是借用，後正式轉會水晶宮。()

存檔死清光

吊秘書過日晨囉

咁下季就有錢買人

抵啦

有冇動畫新番推介

睇黑色四葉草
做左成百集先開始正
咁蛋集岩哂扮工

睇緊王者天下，睇埋開呢套先

[有圖] Pornhub搜尋激增76倍 《FFVII 重製版》蒂法奪熱搜冠軍

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
啲cosplay

想買相機影女了

好走啦

仲記得有年狂J佢 又話人地踢法似仆街仔
結果又係踢踢下無哂聲氣

re3 youtube Jill 著比堅尼

達子真係真阿

新爺爺牙達

真阿就應該迫高狗賣盤

爺爺都冇減人工
牙達>>>爺爺

爺爺 做埋建築工人起球場 都無雙計 仲想點

爺爺做大判食夾棍

捉你個打靶仔去鞭刑

平時做份濕9 assignment 已經覺得好辛苦
呢到竟然有人出journal paper

Happy Friday

比著雲加條貪錢怪點會減

辭職了

why
呢個時勢都難搵工

搵左第份 依家間公司要我返大陸 我唔撚想

雲加玩球員共產，但係自肥

搵到就得啦

迷愛手足勁呀，咁都搵到工

我就連返大陸嘅工都唔請可能要轉去迷愛

contract 1 year工黎做住再搵

清咪撚玩啦 返大陸會死人迷愛反愛都好 千祈唔好返大6

做住先啦

遞左信就最撚爽，咪理咁多

加左小小人工 但要賠錢走 仆街間公司兩個月通知 我屌佢老母閪

典解啊

無地獄証，純粹想呻下上年fg嘅呼吸工今年都唔請人

迫害迷愛手足 要返大陸

我識d fg都搵唔到工

Lilian Kan曬泳衣照被轟冇正面 24小時後終屈服派正面福利圖

覓膠連呢個都岩

我是全能的

唔知下星期d公司全面復工未呢

好屈

做乜cut左三條頭毛

下星期返足5日唔撚易

無停過😑

返去hea

返完五日又無波睇好辛苦

個個星期都最少返5日架啦

射波

手足! 做邊行?

有冇手足係自己一個租地方住

垃圾工程

射佢老母

想轉行

星期一放假

武肺有排都未撚完

same

工程=狗

不要再說了

下星期終於隔離完

覓膠個名條女咁樣衰嘅

xbox pass 10蚊1個月可以係電腦玩好多過氣game
有60fps人龍0中文

Andre Santos on his time at Arsenal: "I saw no ambition to win. It felt like we played for no reason. We would lose a game, but on the bus we would be laughing. It felt like a job at the office, you do your job then you go home. There was no eagerness to win the title."

球壇飛人榜 安巴比壓Auba

【Now Sports】巴黎聖日耳門前鋒安巴比成為球壇飛人，時速快奧巴美揚0.5公里。

法國《費加羅報》盤點球壇速度最快的10名球員，巴黎聖日耳門的安巴比（Kylian Mbappe）以時速36公里位居榜首，以速度著稱的阿仙奴前鋒奧巴美揚，僅以時速35.5公里排在第3名，第2名是畢爾包的恩拿基威廉斯，時速35.7公里。

前10名快馬當中以英超球員最多，佔了4人之多，還包括曼城的卡爾獲加（時速35.2公里）、辛尼（時速35.04公里）、利物浦的沙拿（時速35公里）入圍；德甲則有3人入圍，包括利華古遜的比拿拉比、拜仁慕尼黑的高文和奧迪里奧蘇拿。

皇家馬德里的加利夫巴爾則無緣躋身其中，反而後衛拿祖費蘭迪斯排在第10位，時速為34.62公里。

圖片來源 : ©AFP

Jovic似靈活版嘅基奧特

覓膠成日改名

佢係vip有特權

成個吳君如咁

come la

你嗰行仲有冇得做？

隱形人

Me
交租俾銀行

做過幾日mc...
一返工d人expect你乜都識所以乜都唔教都算
我仲未見過d人係準時6點走
做左幾日見勢色唔對拿拿林走

David Ornstein報導，阿仙奴將於下個轉會窗求購一名中堅、一名防中以及一名進攻球員

做工程想準時走

頭先睇ig Afvmedia吹風買draxler

xbox算鳩數啦

有無人睇咗理性足球條北京電視機球例分析

我
14000 租

你1/5人工交joe

唔洗xbox有得係電腦玩啵

Lacazette and Aubameyang on the most skillful player they've played with at Arsenal: "Nico Pepe."

Lacazette adds that in Dubai that Pepe pulled out step overs, nutmegs and ended up flooring some teammates in training through his skills.

Aubameyang: "He moves like a snake."

新個條？ 睇咗

Chelsea and Arsenal are battling to sign promising Lille centre-back Gabriel, while Everton are pushing hard to reach an agreement, sources have told ESPN. [@LaurensJulien]

Arsenal are considering making a bid for Gabriel, too, although the Gunners are also keen on another centre-back from Ligue 1 in Axel Disasi.

Sources have told ESPN that Everton have made a £30 million offer for the Brazilian -- the minimum Lille are willing to accept. However, the French side are hopeful Chelsea will formally enter the race with acounter-offer.

未到嗰個point

香港地大部份工都無準時收工呢枝歌仔唱

但係點解有時準時放工，會見到咁多人搭車

冇，返去乞食，希望快啲解封

幻4蚊租邊

你有老婆養

同條女夾？

政府工

佢地本身收3-4

14000加埋水電媒一個月幾多

大學生都唔少

鏡報：

昨晚，在聆聽了阿迪達一段慷慨陳詞之後，阿仙奴全體球員已同意接受降薪12.5%。 在最新的降薪談判中，阿仙奴向協議中置入了更多的浮動獎金：一但阿仙奴進入下賽季歐冠，不僅球員們被削減的薪水將全部返還，而且每個球員還將額外獲得10 萬鎊獎金。

另外，該降薪協議還規定，如果阿仙奴獲得下賽季歐冠冠軍，每個球員都將獲得50萬鎊冠軍獎金，如果獲得下賽季歐霸盃冠軍，每個球員將獲得10萬 鎊獎金。 一但協議達成，阿仙奴將成為英超第一家在此次危機期間，全體球員接受降薪的俱樂部。

想租過一房單位

前阿仙奴轉會談判官 Dick Law：

當年阿仙奴已經和李斯特城就 Jamie Vardy 的轉會達成了協議，和 Vardy 的團隊也已經談好。 。 。 在最後簽字前，Vardy 和老婆見了一面，然後他坐在雲加對面考慮了很久，最終還是退縮了 ……

歐冠冠軍？搞笑？

笑乜，熱刺都有運入決賽，我地有得踢就有機啦

我哋仲要有達蛇

佢俾果4000

你預連埋上網果d 濕碎野加多千幾二千
多數兩個人住

ching好似同條女加埋差唔多成100k?
細數啦屌...

原來影埋相..

唉，如果簽到Vardy 咁可能會keep 住有歐冠

坐低埋係雲加面前都簽唔到
爺爺食塞米

佢係老婆奴都怪爺爺？

乃po狗又過黎踩場

因為發現你反雲

佢老婆矇撚咗，嚟加盟多啲銀紙俾你洗仲嫌三嫌四

搏取消賽季，歐戰席位計2018/19，曼城禁賽，我廠補上

點會輪到上年第五嘅阿狗有霸氣盃打都偷笑

要佢都唔要放雷狗

羅寶好波

地方幾大，咩區

眾「兵」勢拍板減薪12.5%

【Now Sports】英國傳媒報道，阿仙奴將會在周末宣佈球員減薪，減薪幅度為12.5%，為期1年。

經過為期兩周談判後，阿仙奴球員減薪的討論已得出了成果，所有兵工廠一隊球員取得了共識，未來1年將齊齊減薪12.5%，減薪方案從周五計起，將會在未來48小時內正式拍板。

英國《衛報》指出，阿仙奴提出的減薪方案最初並不為兵工廠球員所接受，然而，經過領隊阿迪達（Mikel Arteta）進行游說後，球員的態度終於軟化，據知，阿迪達周中透過視像向所有球員說話，指面對新冠病毒疫情下，所有球員刻下都必須團結，要以頑強的集體力量支持球會，據了解，阿迪達亦會同舟共濟跟球員一起減薪。

英國《太陽報》早前透露，阿仙奴早前向球員提出在未來12月減薪12.5%，以節省2500萬鎊。這套減薪方案還存在兩個可能性，如果球季重開後，阿仙奴能夠後上獲得歐霸盃資格，減幅會下降至7.5%，如能取得歐聯入場券，球員更可獲全數支薪。

圖片來源 : ©AFP

如果簽左佢係咪就唔會簽拿卡？
唔記得具體時間

應該就未必 羊都未必嚟

好似係話買佢再過一年買拿？

有佢 起碼山狗應該唔會走

ESPN法國名記 Julien Laurens：

阿仙奴正和車路士、愛華頓爭奪里爾的22歲巴西中堅 Gabriel，目前愛華頓已經給出報價3000萬鎊，處於領先位置。 阿仙奴也在考慮對 Gabriel 進行報價，此外，他們還對蘭斯的法國籍中堅 Disasi 感興趣，後者轉會費僅需2000萬鎊。

山妹個時都回緊塘

簽Perez 倒錢落海

生產力

搵成5,60k 對自己好點啦

班狗又大搜捕飯民

【突發】警察分別上門拘捕本會主席黃浩銘、副主席梁國雄、秘書長吳文遠、民陣副召集人及行委陳皓桓，據悉李柱銘、黎智英、李卓人及何俊仁等人亦同樣被捕，原因為組織8月18日及10月1日兩次遊行！

全部老屎忽？

你同佢地講野係廣東話?

岑子杰都拉左

笑鳩我肥柒毒

1dd 有啲識講廣東話咪同佢講廣東話

高調拉"大台"嘛

拉唔到郭榮鏗，拉住其他"大台"先

其實拉依堆做乜
盞又辣慶人
最重要係無撚用

佢地肯減薪12.5成年
因為準備走人

交功課啫

呢班人係港共政府本身，同佢既目標觀眾(中共同藍屍)都識，咪當呢班人係大台
唔通話冇大台，大半香港人都反共咩

我覺得黃之鋒分析岩喎
班狗係睇中班人電話電腦入面既資料
法庭好易就批令俾佢地破解

就算佢唔識講都係用廣東話啦

澳洲果D會,仲要用普通話
但我同佢地講一係講英文一係廣東話

龍門係發生咩事 冇追開

禾打兩個月工就夠交1個月租想針了

但班老屎忽仲有咩資料
仲要拉完又拉

利奴索女友隔離騷身材

【Now Sports】阿仙奴門將利奴在家中避疫仍狂操，女友則狂騷身材。

因為新型冠狀病毒，英超仍然停擺，利奴（Bernd Leno）在沒有比賽及操練的情況下，只能跟於2015年開始拍拖的索女友Sophie Christin留在家中避疫。

雖然未能外出，對於愛旅行的Sophie絕對是「煎熬」，但23歲的她仍然找到方法享受生活。早前穿著粉紅bra top在花園做瑜珈，最近改穿軍綠色三點式跟愛犬一起曬太陽，大騷迷人身段。

至於利奴在家中除了照顧兩隻大狗及陪伴Sophie之外，也要獨自操練。他早前在Instagram便上載了一條利用自動發球機練接球的短片。

圖片來源 : Instagram圖片

有錢son都咁慳

A nice little story: In 2011, Arsenal sold Fabregas and Nasri within a week and lost 8-2 to United. Arsene Wenger made 5 signings in 2 days for a combined £27m and miraculously got us 3RD. 2 of them are now in major club roles - Arteta head coach and Mertesacker academy director.

爺爺好癲，輸波買人一字排開

According to @SoccerLink_, Bayern central defender Jerome Boateng is in advanced talks with #Arsenal.

佢地尾me
禾真毒窮

對波大得好誇張

真窮但同好多明星做鄰居
真毒但結左婚

花式撚手畜

收爹啦

toda星期六返全日定半日

不了

個fd做it本身已經好好pay
仲要3x AL
而家疫情仲要每人派五萬
早知讀電腦

而工程狗就即刻減薪，唔請fg

5線真阿

我仲用緊舊se做鬧鐘 如果唔係得16gb咁on9應該唔會換
依家仲係好順

netflix太慾罷不能真係好淫亂

Me 6s 要上se2 喇

不嬲on9 先反普🤷🏻‍♂️

最後決定等部6s壞先換

我部6s 呢幾日電量倒水咁，懷疑舊電已經壞左

無錯

5線 06世界杯勁到癲
後尾好似變左另一個人咁

14世界盃先勁

Gay

世界盃冠軍10號仔勁到仆街

不嬲都勁

佢真係好基

好似垃圾時間先有份踢

Cls
係咪咁多迷普
一討論普仔就咁多人上水

真，人勁唔止
仲要人品+球品一流
可能係世上最完美既男人

一講起podolski
就諗起佢啲遠射

幫手提場，穩住軍心
幫路維提供戰術，可控可防

無錯
仲要係真阿

放後備都夠做
對面見到普仔係度，已經知輸硬

下下幾十碼轟埋去

隱形戰機

吉祥物嚟講五線普係算高質嘅
又識玩twitter又識搞氣氛
最緊要夠膽拎香檳淋爺爺 啱哂你班反雲狗口味

u換住先都得啦唔使等壞

yes 因為知道爺爺個日有食藥放左普度去最佳位置

4 千幾蚊巧貴，半個月人工了

普仔為佢巧，提早奠定酒俾條老坑

建造業有錢派
工程撚又贏

一腳普成場波博一腳好波

屌777個西
我地醫療界免得3個月牌費

3年先岩

阿狗個個唔係e生就6c

月入30k 交少少牌費就屌哂鬼

個澳洲死肥仔點做醫生牙

醫生牌費仲平過我好多

E生代表有大6囝

我地教畜界地底泥搵緊9k 都未出聲

查蛇 都話地底泥

佢係咪好耐無上黎9up

地底泥大聯盟

比你哋jer到唔敢上水

十妹一打開口就唔得
高畑充希淨係覺得佢晨間劇個look 好睇

3年先2百幾

禾金融界1蚊刀矛牙

邊個仲反細梅必須死

U fatfat
不過我宜家都算半個金融界

笑到停唔到

羅東正職做乜

做你上司騎住你

彩瑛其實幾正
包包面

夠食飯,搭車

等緊正苦1皮開飯
U 年青有為

等到聖誕都唔知有無

食飯搭車18500

加穂子都ok
幸子同櫻就差d
有套警察劇無睇

中大public health

我1年400幾

屌你老婆

收18500 揮手區

屌

我都有
明明呢四個月差唔多乜撚嘢都未做過

On9nmsl

打少兩個字啫使唔使咁惡

騎住你老婆

不過我想問下
如果真係滿師之後
應該去私人公司定返機電署做公務員

一定公務員

公務員

陣間保安牌又有錢 就fatfat

公務員睇你做咩位
唔高要求既做到Ws都夠過世

人生贏家

代人問，朋友返工場，今次派錢佢有冇受惠

diulasing. 咁就派左me 兩個月糧

狗黎

我個牌好似過左期

你張白卡黎
唔是藍卡

ot 到4點咁早起身？

禾狗幾耐無同大小姐做過愛

9 點起身繼續
做狗慘撚到

月入200k 咁輕鬆咩

又屈
而家涷薪今年冇得升

屌你老味唔減你咪偷笑

兩張都有 四肢健全就做得 弱智無問題

你係乜牌？
我地姑娘牌好鬼平

弱智都做到

都係諗住攞呢啲錢買game
好撚想買tlou2同埋persona 5呀

屌你搵咁多
差幾皮差唔遠啦

俾曬18500 me, 禾再買呢2隻game 俾你ok?

我地迷雲黨人人都有

仲有
呢度有冇人係有銀卡

咩係銀卡

迷雲=迷達

考咗呢張卡
就可以喺密閉空間工作
不過其實考試內容同綠卡完全冇分別

密閉個張我有
黃色個張

Auba：原本唔想著14號

【Now Sports】射手奧巴美揚透露當初加盟阿仙奴時，根本不想承繼傳奇亨利的14號球衣。

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在2018年1月從多蒙特改投阿仙奴，一心穿著自己喜歡的9號或7號球衣，但分別給拉卡錫迪、米希達恩佔據了。

「我加盟前問米希達恩會不會選7號球衣，他說會，我便回答『好吧，我會嘗試別的號碼。』」結果，Auba接下14號球衣，「之後米希達恩離隊，但我穿14號已經取得了很多入球，所以就沒有變。」事實證明，Auba配14號球衣的確順風順水，至今97場轟入61球，更成為隊長。

對於一眾英超兵因為新型冠狀病毒需要在家獨自操練，Auba表示對他來說沒有影響：「我已經這樣做很多年了，常常在家中的床及梳化訓練。」

圖片來源 : ©AFP

阿迪達：心理學家持續接觸球員

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達表示在英超休季期間，會方找來心理學家與球員持續接觸，從而了解他們的心理狀況。

自從阿迪達於上月感染新型冠狀病毒後，整個團隊一直未再聚在一起，球員各自在家中自我訓練，不過阿迪達表示會方確保球員不會閒著：「我們安排自己的心理學家照顧球員，與他們保持溝通。」

「我們同時收到不同人的迴響，持續予他們傳發放訊息、影片，使他們保持忙碌，並與他們工作相關的人緊密接觸，那是我們及教練職員。」

「我們有過一些很好的交談，這段時刻對我們實在管用，至少，讓我們更了解球員，彼此嘗試建立更好的關係、溝通方式以加深了解。」英超代表周五達到復賽共識，阿迪達表示雖然情況未明朗，但已作好幾手準備：「我們也許有一、二或三個不同的情境，必須一一準備。」

圖片來源 : ©AFP

印象中綠卡本身都有教密閉空間內容

上過綠卡堂 痴撚線根本唔洗聽都得仲要上足成日

但係就要考兩次試

根本好多都係common sense
唔使聽都一定明
啲考試一定可以合格

上足成日係最大考驗

果時上堂唔給我瞓覺

正職=有錢人兒子

呢個po 好多富二代

得you係白手興家

上堂玩電話

唔反普狗了，原來自己人

Arsenal intend to hold talks with Reims in the coming days over Axel Disasi. [@RMCsport]

Arsenal have moved to ensure they will be involved in the conversations as they believe Disasi ticks a lot of the boxes they are looking for in a new signing as they look to revamp their squad under new head coach Mikel Arteta.

Reims rejected an approach from Arsenal for the young centre-back during the January transfer window.

Arsenal will need to offer £13m to seal a deal for the French centre-back.

係租租幫我供，有咩所謂

全靠班傻西堅持joe 樓先有得fat fat

租樓日日賺秒秒都賺

咁多自己人

二世祖滾出牙post呢度係吹奏爺爺白手興家既地方

【⚠️BREAKING 】RMC獨家：

阿仙奴將在未來幾天加速推進蘭斯22歲法國中堅 Axel Disasi 的轉會談判。 Disasi 和蘭斯的合同僅剩一年，後者希望從 Disasi 身上得到至少1500萬歐轉會費，外加二次轉會分成。

分化迷雲手足

香港人根本有錢到仆街
你而家如果跌5~10%一定大把人入市

跟隊記者 Charles Watts：

阿仙奴正式就 Axel Disasi 的轉會接觸了蘭斯，這位22歲法國中堅的轉會費預計為1500萬歐（1300萬鎊）。 阿仙奴確信 Disasi 滿足了他們對中衛各項能力的期待，並認為他將成為阿迪達重建球隊計劃的重要組成部分。

ps. 薩利巴即將加盟，Papa和雷斯的合同均進入最後一年，張伯斯重傷未癒，Mari在阿仙奴的未來懸而未決，梅斯塔菲也將繼續被兜售， 阿仙奴的中衛線可能迎來巨變……

雲加咪又係靠格拉咸留低既防線
條友識撚教防守

一定啦

依家d 二線盤咪跌左一成囉
都已經俾人掃曬

爺爺發明4閘陣 尾撚到癲

屌你連相都冇

想Reddit睇下啲人話隻黑鬼係歐洲聯賽其中一條最好防線嘅一部份，話好多法國媒體吹奏，少少似有腦版高路托尼

DLLM

政府搬龍門搬到精神分裂咁

依家又話中聯辦唔受22條監管

中央既機構唔係中央既部門

國務院港澳事務辦公室會唔會又唔係隸屬國務院

又改名

Me 公屋撚 無父幹 非專業人士 退出阿po了

根本同支那人講法律係晒鳩氣

俾迷基喺乃po話我個舊名搞到佢爭啲覆錯人
燈神又抽禾水

挽留坂道手足

晏晝d野依家拎黎講

toda問起咪答佢

迷基呢排成日走去隔離po 搵山陽狗 咁痴線

無聊得滯

因為你哋搞gay

佢其實最想過去搵你
只係佢咁啱見到個reply先jer禾

佢地真係gay

上面班隱性gay仲唔瞓

法律只係方便佢地人治嘅工具

托尼 sol acole lauren

190邊似托尼

Saliba 又話好撚勁
呢個又話好撚勁

係咪已經組成最強防線

未來阿

馬里：同阿仙奴好夾！

【Now Sports】借將柏保路馬里認為，自己跟阿仙奴屬天作之合，希望能夠被買斷。

柏保路馬里（Pablo Mari）在1月從法林明高外借到阿仙奴，剛於英超處子登場便面對停擺，「我仍有很多需要學習，但我認為自己的足球跟兵工廠很合適，希望之後可以永久轉會。」

雖然身處阿仙奴短短日子，但馬里已經盛讚領隊阿迪達：「他幫助我改善弱點，把優點放大，希望能夠跟他一直合作下去。」同時，他亦愛上了倫敦的生活：「我跟太太都很喜歡英國，倫敦市中心好我令人難以置信，我們都很開心。」

這名中堅馬里在西班牙出生，之後輾轉加入了曼城青年軍，但他自言從小就看兵工廠的比賽，「我常常看皮利斯、伯金、亨利、辛達路斯，很喜歡他們。」

圖片來源 : ©AFP

太陽報 :

阿仙奴為了簽下 Thomas Partey 已經準備好將拿卡錫迪出售給馬體會。

辛達路斯

自己貼錢過黎踢

Mari其實入咗隊未

Debut咗啦
反而Soares好似冇嚟過咁

其實佢哋好慘 應該好大機會比人當condom

party

準備超越爺爺38場cs 奪冠

[ESPN] say Chelsea & Arsenal are battling to sign Lille central defender Gabriel Magalhaes, while Everton, who have made a £30m offer for the Brazilian, are pushing hard to reach an agreement.

@Arsenal

又傳中堅

又要wfh
好撚想返工呀

我都係一開頭320，而家過左千一幻

下星期返OFFICE返足5日

迷愛係咁架啦

公墓猿好似去到月尾

吊你老味！

dse都開考啦 公務員一早應該要返工啦

出埋口術

我地迷雲達都係成功人士社會賢達

公墓猿係低能生物要特別妸護

扯皮條

搵到錢咪得身不由己都要搵食

迷得雲都是出賣靈魂

係，好人好者邊會迷雲

我地迷達(達哥)就真係社會賢達

又尾 過唔到proba啦

金融界鉅子

又咪搵12k一個月

呢度好多撚樣扮窮撚我地搵9k 既社會渣滓

查蛇又撚我地

prof cha 90k

Premier League owners rich list.

第4 rich

想睇紐卡素點砌可以砌到勁過曼城

懷念的名次

利物浦刀仔鋸大樹

阿仙奴班主有錢
同阿仙奴球會財政
係完全分離...

張圖都係吹奏紐記班主

鏡報 Tom Hopkinson：

阿仙奴詢價了華倫西亞29歲西班牙國家隊前鋒 Rodrigo，球員有1.1億英鎊的違約金條款，但華倫西亞有可能在4500萬鎊的價位上放人。

佢有錢
但係又唔肯洗錢

依隻帶到兩下波

今季入球單位數 29歲

原來咁能廢
丁華見佢幾扭得

用nxxxxxx 算

識波
新大哨

狼隊仲話要三季內入歐聯
而家紐卡素咁有錢 係咁買星分分鐘一季搞掂

賣世梅 + Papa 嘅話, 如果 Mari 個價平平地, 買嚟踢後備ok la
Soares 左右閘都踢得又免簽又有英超經驗, 簽咗先冇蝕, 下年賣都有resale value

首先要搵到個好既教練長期做
宜家件布魯士

而家咁有錢 搵返肥賓翻嚟最好 真紐
肥賓都係頂唔順舊老細先走 之前連降班都唔走

肥賓有錢反而唔識玩

2：0 lead都可以比雲加反杯嘅廢物

吉野家就黎全線收皮
連租都無錢俾

係雲加太勁 唔怪得佢

今日唔洗返工咁好？

多曼城一個零

想睇美斯 c朗 同場

有無牙醫推薦
乾淨企理
呢排啲牙痛食咩都無心情

巴士地鐵逼到沙甸魚的日子終於到了

講個笑話你聽
政府鼓勵私人公司遷就dse調整上班時間

香港地返工賤過狗好彩隔離緊我唔洗做

但政府冇做

有出email話可以咁做
啲老細比唔比就另計啦

新城堡係咪會變新曼城

根本冇人可以夠MBS有錢

腦細：關我撚事，下年再考過啦蕃薯

加埋卡數、中囯狼、李城，阿狗連top6都難爭未計堆突然打好波嘅錫菲聯同般尼，咁撚樣買水貨又唔課水真係下半版見

佢而家個老闆可以控制埋石油價格
點夠佢鬥

幾時收購埋我地

達哥盡得雲蛇心法
可以控制世界經濟

仲有3個半鐘係雲加嘅大日子
班迷雲冇個記得

【Now Sports】英超有機會以閉門作賽的形式重開，多支球會計劃播放人工現場觀眾聲音，維持主場威力及氣氛。

英超復賽的傳言滿天飛，有指賽會的目標是在5月18日復操，在6月8日復賽，本季餘下92場尚待完成的比賽都會閉門進行。

英國《泰晤士報》指，包括白禮頓在內的多支英超球隊，為了令閉門賽更接近正常比賽，將會播放人工現場觀眾的聲音，以製造出現場氣氛，從而維持主場威力。

白禮頓CEO巴比表示：「我們已經在想，能否將主場裝扮一下？讓它看起來比一排排空椅更好看。能否把球迷的聲音帶入球場？不過，這是不是電視觀眾或評述員想要的事？」

巴比又提議，可以利用空椅去向一眾醫護人員致敬，「我們可以利用這些空位去做好事。」

播fifa 聲

【貴圈真亂】IG調情斷正 佐真奴摧毀車仔女職員與男友4年情

阿狗

Delete咁廢嘅咩

死忌？

英超球隊阿仙奴領隊雲加（Arsène Wenger）今日（4月20日）發聲明，指在今季結束後離任。 雲加透過阿仙奴官方網站發聲明，指經過深思熟慮，並與球會商量之後，認為在今季結束後是適當時候退下。他對球會的職員、球員、管理層及球迷致謝。 68歲的雲加自1996年起執教阿仙奴，至今已22年，是英超在任時間最長的領隊，他曾帶領「兵工廠」3奪英超冠軍，7次贏得足總盃，惟未曾揚威歐聯。 近年阿仙奴戰績下滑，上季未能殺入英超前4，今季亦未見起色，如今只期望透過贏得今屆歐霸盃，去爭取來屆歐聯資格。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020
班垃圾迷雲得把口 連4月20號呢個重要日子都冇人講

迷雲手足仲係工場返緊

迷雲黨做下樣架姐
邊有手足會真迷雲

屌你老味

又未到唔好好似cctai 班傻鳩咁郁d就話人唔記得呢日個日啦

竟然冇人提

全世界同我迷雲

敗走紀念日 點會記住

又捉到隻反雲狗

旺角又鳩票控

Rich

Rich 到

月入200k 就收皮啦

熱血時報
教練 原來你....

大6牌子

華迪被雲加嚇到唔敢入「廠」？

【Now Sports】曾為阿仙奴主理轉會事務的迪克羅爆料，當年射手華迪原本已答應加盟，但在最後關頭U-turn。

華迪（Jamie Vardy）在2015/16球季以24個入球帶領李斯特城童話式贏得英超冠軍後，獲阿仙奴出價2000萬鎊羅致，當時李城、華Dee都已經首肯，只待轉會手續完成。

迪克羅（Dick Law）說：「華迪帶同太太莉碧嘉來到倫敦，坐在梳化跟雲加會面，但之後退縮了。在他回程李斯特時，我接到電話，指球會希望多想一晚，那時候你就知道是個壞消息。」

在兵工廠工作了13年的迪克羅又指，攻中馬達在2011年離開華倫西亞，首選是加盟阿仙奴，只是車路士加入爭奪，而且提高價錢，最終獲得良才。迪克羅說：「我們沒有這樣的財力。」

圖片來源 : ©AFP

One close acquaintance, asked why Wenger has never returned to the Emirates:. “There are a few people he wouldn’t necessarily want to see." [@TheAthleticUK]

日本停課 意外造成十幾歲小女生懷孕潮

標題

佐真奴好有車路士隊長風範

禾狗買樓唔分期仲勁啦

人妻咪走雞

He 同mk 一樣18碎full pay 買樓

u 19碎full pay 太古城

係日本城買野刀要分期牙

真唔真
cls，阿po d人個個都咁撚癲

聽日又要返工dllm

宜家先知？所以我呢啲社會垃圾都廢事入黎

好不安啊

愛蛇保佑

人生好苦

抵你隻迷愛庇護工場

我都想
阿姐唔比禾分期

成班人生贏家傾車 傾樓 傾股 傾女

一傾女就開護眼mode

STEAM上強國人乞求各位放佢地一馬

@milk

一早知佢熱狗

搵愛狗保佑唔怪得要不安

雲加敗走兩週年

大陸野不了

辭職啦，疫情咁勁

牙痛到訓唔到
好辛苦
聽日先有得睇 點挨呢十幾廿粒鐘

Rich son叫個牙醫深夜上門幫u含睇牙啦

食止痛藥

照完x光係蛀牙就好快有得補
如果係智慧齒就可能要等多幾日

食雪糕加止痛藥住先

佢有錢咩都做到啦

都唔係 收到風無左洗牙服務
得返補牙
因為啲牙醫驚肺炎奶野
不過我唔係洗牙應該無問題

食雪糕可能仲痛

蛀？

有予手足今季r連撐下體？佢哋d波好熱血

個個似你咩老闆

想好似湯漢斯咁拎個冰鞋剝左隻牙佢

唔想番工牙

幾點睇牙醫牙

4點

好眼訓 下晝又開會 等比人屌

起身返工了，屌你老母

矛人返工，apo24

CLS 個個rich son 5洗做

咁正
去冰反

今個禮拜無會開

星期一都冇心情做野，返乜鬼工

日日刀矛心情ga la =,="

咪駁嘴啦吊你個嘴

牙醫果邊打過黎 個姑娘把聲好j到
不過比老婆知實打鳩死我

一陣你就會發現j左件肥西

Cls 油價14蚊

男人黎

溝埋一齊做有鳩肥婆呀笨

[你們的女神] 陳瀅居家隔離被指身形暴脹

又要打j

呢D 先好屌

唔撚洗做啊屌你
再煲劇即刻打去投訴你

通常一啖砂糖一啖屎 忙一輪hea一輪 唔似toda都日日都做到狗咁

查教授請唔請助手？

我搵9k 點請助手

比0.9k請我

3K禾刀做了

快d死

矛錢開飯

問政府拎

等緊果1皮野，幾時先有牙

最快都12月先有

馬交派完，香港連張表係點都未見到

派到黎都餓死左化埋灰

R門宜加派緊錢

香港政府係咁垃圾

等大家有錢買聖誕禮物

佢地都係有錢son

想買mesh wifi

好大壓力

女上先正

馬來西亞男性打扮女藝人遭性別歧視 貼三點式反擊：我有子宮卵巢

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

覓腸好呢味

唔睇樣個身材都似女

咁都要jer dllm 你Professor grade 點同
我就係被你壓榨既底層postgraduate

postgrad

Me 掃地文憑畢業

專業

征服TB 先正

原來 覓腸係隱性基。。。

有彩英就夠了

又帶風向講基話題

唔係啲頭髮條女塊面應該好包

正到想佢做我條女

條女冇陰遮會嚇死你

淚b 連四期都開始反

我都不了

啲姑娘好似幾靚
不過著咩防護裝戴哂口罩

呢個係事實 唔算反
利申：推

面兩邊同額頭一定要有頭髮遮住
嗰張出晒事嘅圖真係好嚇人

你燈

周綺萍指.......應屆畢業的入職薪酬，或只及去年普遍有1.1萬元至1.5萬元的一半，即5,500元至7,500，相信普遍也會減少兩成至三成。

周綺萍

我細細個就聽過呢個名

呢條八婆永遠企僱主嗰邊講嘢

有冇人仲有留意山狗
依家傳緊曼聯賣返過去河床

佢hr黎，唔幫老細壓價唔通幫candidate抬價咩

香港99.99% HR都係企係老細果邊架啦明明自己都係staff，爭取到既staff benefit自己都有份用，但永遠都係企係老細果邊cut呢樣cut果樣，比埋d閪medical當寶

Arsenal are believed to be open to using striker Alexandre Lacazette as part of their bid to sign Atlético Madrid midfielder Thomas Partey this summer. Lacazette, who has managed nine goals and three assists in all competitions this season, has fallen down the pecking order at the Emirates Stadium and is thought to be nearing the exit door this summer

Atlético are keen on landing Lacazette as they look to improve their strike force and, according to The Sun, Arsenal are happy to take advantage of that interest by using the Frenchman in their bid for Partey.
The report states that finding a new defensive midfielder is manager Mikel Arteta's top priority for the summer, and Partey's release clause of around €50m has moved him to the top of the Spaniard's wish list.

Partey still has three years on his contract, but Atlético are trying to tie him down to fresh terms with a considerably higher release clause, although an agreement is yet to be reached. While he still remains affordable, it is believed that both Manchester United and Inter are interested in striking a deal for Partey, but Arsenal may have the advantage as they are able to offer Lacazette in exchange.

The Gunners are not expected to have a large transfer kitty this summer, with the coronavirus crisis taking a toll on their already-limited budget, so the chance to save money by offloading Lacazette could be too good to turn down.

However, Atlético would only be interested in Lacazette if they can offload Diego Costa, although that is not expected to be a major problem for Diego Simeone's side.

Partey has made no secret of his desire to remain at Atlético and even retire at the club, but he also admitted that 'things change and everything can happen', suggesting he is keeping an open mind about the future.

If Arsenal do miss out on Partey, there are a few other options in their sights. Espanyol's Marc Roca as been suggested, while Le Havre youngster Pape Gueye was also touted as a likely candidate earlier this year.

有冇人有youtuber大戰懶人包

有無手足office 仲未肯開冷氣就中暑

咩黎

bob叔巨龍大戰屎聯盟

party 丁片
不過開左adblock先好睇
好多廣告

屎來冇？

做地盤無冷氣

用拿卡拎去換

唔是全年都開既咩

公司應該補貼番Home office電費

地盤應該堅中暑

著件褸焗汗整臭office

金日放監返屋企，一返到去老婆問，你做咩返黎呀⋯⋯⋯

有冇同幫你老婆通渠果條黑鬼打招呼?

九個月後做老豆

開曬全屋d 衣櫃睇下啦

屋企都開咗兩日

老嘢敗走兩週年

迷雲潛晒

耶穌有細佬了

Question: What are the chances that Smalling and Mhkitaryan will remain in AS Roma?

Fabrizio Romano: "There's some chance to stay for both, but more for Mkhitaryan at the moment."

Arsenal main priority is a central defender but have their eyes on other areas [@FabrizioRomano].

圖

岩岩睇左，冇特別

我唔應該接受個女人任何性需求

來來回回成一個月冇自由過一句慰問都冇

你仲有我地牙綠日子

唔需要同情 做五毛狗有報應

五毛講乜撚自由

又燈

講得好

一世迷雲手足

我係澳大利亞做工咪自由

據《》阿仙奴線記者 Charles Watts 表示阿仙奴已正式向法國球會 Stade de Reims 開啟轉會談判 22 歲中堅 Axel Disasi。預計價格為 1500萬歐元。

幾時請我過去照顧d樹熊

買咁多中堅做咩?

Wiki係人都改得

方便轉陣踢901

沙田又唔知乜事

yes 我爺爺死左刀得

驚傷晒

又入屋打人？
區議員嗰啲都唔俾入

📅 On this day in 2018, Arsène Wenger announced he would step down as our manager at the end of the season.

Premier League: 🏆🏆🏆
FA Cup: 🏆🏆🏆🏆🏆🏆🏆
Community Shield: 🏆🏆🏆🏆🏆🏆

❤️ Merci Arsène

過去基奧特一直與國際米蘭扯上關係，冬季轉會窗時更盛傳與曼聯的艾舒利楊格齊齊轉戰意甲，惟最終只有後者來投。當時有指因車路士向國際要求800至1,000萬歐元的轉會費，但基奧特的合約只餘下半年，國際一方不願答應相關條件，等待對方合約屆滿後免費來投。

即將滿34歲的基奧特今季在林柏特手下未得到太多上陣機會，英超停擺只曾9次為球隊於聯賽上陣，射入兩球。據報基奧特將與國際米蘭簽約兩年，年薪達650萬歐元，若基奧特來投後，將為國際近兩季第6位從英超加盟的球員。

救護話冇傷者

全部轉踢中堅咪得
洗鬼買

會唔會係今朝個單
寄野比炳強

Papa 電欺得返一年約
牙達應該想順勢搵對穩定中堅

點解買防中
托仔走咩？

咁就兩年

做工
好撚大陸term

佢想返意甲
同埋party係勁過拖

隻希臘狗今季都好麻麻
順手清埋都得

蒙頭

聽日721 9個月
又就黎爆post 準備定開新post

清得啦 用波廢

但條廢柴打右閘排得仲先過阿叔

阿叔被逼害

牙叔係態度問題 懶散成日話自己想踢呢個位果個位
拜狗個甘美治態度完勝
教練要佢打閘就打閘打中堅就打中堅打防中就打防中
唔會多多野講

訓先 希望下個poba唔會忘記警暴 721警黑勾結

隻牙點？？

生智慧齒 3張幾先生
有啲燒 爭啲上唔到去睇牙醫
好在都證明到我生牙
book左時間剝

Sardar Azmoun, highly rated 25 y/o Iranian striker who plays for Zenit (26 goals in 45 apps) will be offered to Arsenal and Everton by player's entourage. Azmoun has a dream of playing in England.

Diario Sport | Arsenal and Manchester United are examining the reasons for Ousmane Dembélé's persistent injuries and are considering a transfer. Barcelona looking to offload the 22 y/o French international and would be willing to accept €50m (Around £43m) for his services. #afc

Arsenal are among clubs who have made contact with Real Betis for Nabil Fekir. [@diarioas]

疤狗清倉大特價

唔係正常3張先生咩

依個咩料?

有人廿幾生左
利申第一次

拉左個時沙老妨
開始清算班condom

伊朗美欺

踢俄超先入得廿幾球

英超今季斬左未
斬左鏝又ban歐戰既話牙達就有歐聯踢

1001

post已開